還要堅持冇大台嗎？

示威者一方 矇著面 是誰也不知
一眾人就喊著 不割𥱊
現在親眼看著差佬玩無間道 天耍小聰明 打算文宣屈差佬
大家請停一停 諗一諗
要正視運動由始至今的成與敗 得與失
錯 沒緊要 是必然
重點是要進步
差佬 已攞正牌做野
助長佢地既係示威者過往既激烈行為
差佬而家越黎越名正言順
大家唔好再鬥氣
我地追求既重點該放在投票上
在投票之前課題是如何爭取更多支持和如何配票
別讓仇恨蒙蔽雙眼
堵路 衝擊警局是徒勞的
冇大台下 連誰搞警局也搞不清楚
冇大台 如何配票
犧牲咁多 唔通粒顆無收？！
被捕的兄弟姐妹 需要的是支援 不是替他們報仇
沒大台 連散播仇恨的是誰 有咩居心也不知道

由發夢人托夢是必須的
如果我們需要共同發一個美夢

冷靜點

要明白

我們沒有比「和平克制地抗爭」更具殺傷力的武器
民意才是仆街正苦的死穴
工冒圓變節才是抗爭運動的關鍵
連登要對正下藥
但下藥者誰？
各有各做現在已伴隨高風險
被捕的很可能多是無辜的 黑狗偷食 白狗當災
咪同我講出得黎預左 這只是無選擇下的自我安慰
這些犧牲根本沒價值

講多次 唔L要大台

投乜撚野票 on9

唔要大台
P 牌 → 起底 → Block

唔好推
起底+望下D用字

沒有大台，只有群眾
負皮，Blocked，不推文

隨便你地

你地對得住比人拉左 及 將會被拉的人就得

差佬攞正牌做野

你仲唔叫人停手

不要大台

如何解決 有鬼潛入 索料 放流料問題